{
    "lang": "简体中文",
    "Out of Box AI Demo": "个人防护装备检测演示",
    "Local Inference": "本地实时推理",
    "Box Detect A": "Box检测A",
    "Box Detect B": "Box检测B",
    "Remove Application": "移除应用",
    "Application": "应用",
    "Model Training": "云端模型训练",
    "New Training": "包装应用",
    "Training Result": "已封装应用",
    "Inference on Cloud": "云端图片推理",
    "New Inference": "启动推理任务",
    "Manual Verify": "推理结果校验",
    "Export Dataset": "导出训练数据集",
    "Alert Management": "云端告警管理",
    "Alert List": "告警检索和预览",
    "Alert Verify": "告警数据校验",
    "Alert Export": "告警数据导出",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Model Dashboard": "模型训练和推理",
    "Alert Dashboard": "告警事件",
    "Config": "配置管理",
    "Deployment Config": "已部署应用",
    "Component Config": "组件配置",
    "Model Config": "模型配置",
    "Device Config": "设备配置",
    "Camera Config": "摄像头配置",
    "New Deployment": "新建部署配置",
    "Device Choose Placeholder": "请选择一個设备",
    "Camera Choose Placeholder": "请选择一個摄像头",
    "New Component Config": "新组件配置",
    "Component Version Config": "组件版本配置",
    "New Component Version Config": "新建组件版本配置",
    "New Model Config": "新建模型配置",
    "Model Version Config": "模型版本配置",
    "New Model Version Config": "新建模型版本配置",
    "Clone Model": "拷贝模型配置",
    "New Device Config": "新建设备配置",
    "New Camera Config": "新建摄像头配置",
    "QRCode": "告警二维码",
    "mask": "口罩",
    "helmet": "安全帽",
    "person": "电子围栏",
    "Prev": "上页",
    "Next": "下页",
    "Home": "主页",
    "Export": "Export",
    "welcome": "欢迎来首页",
    "Create new Training Job": "创建新训练任务",
    "Packaged Application Table": "包装应用表",
    "Model Result": "模型训练",
    "Train Output Detail": "模型训练输出",
    "Deploy": "部署",
    "Job_id:": "任务:",
    "Status:": "状态:",
    "Tag:": "标签",
    "Event Table": "告警事件表",
    "Export Verified Event Dataset": "导出校验后的事件数据",
    "Alert Pic": "告警图片",
    "Original Pic": "原始图片",
    "Monitoring": "监控管理",
    "Camera Monitoring": "摄像头监控",
    "Monitoring Cameras": "监控摄像头",
    "Live Video": "实时监控",
    "Camera Events": "告警事件",
    "Start Monitoring": "启动监控",
    "Stop Monitoring": "停止监控",
    "refresh": "刷新"
}